乜香港真係好慘咩？

Donki多人到行都行唔到

空氣唔自由，幾多錢都無用

出嚟做嘢對住身邊嘅老屎忽篤眼篤鼻

建基於你既留言
Donki 係邊個國家
點解我哋出唔到人哋既品質

donki相戀意中人 ~
壽司有三文魚~

夜晚我去鬆一鬆 搵Don Don Donki
來實現夢想 得到開心 揀乜都好
尋覓四處 去到搵一搵 終找到那個寶貝
邊一樣未有 那個又愛的 我都總可找到

Don Don Don Donki Don Don Donki
驚安新殿堂 完全夢幻像我的家
（去尋寶喇）
Don Don Don Donki Don Don Donki
今晚嚟齊來望望有咩揀
Don Don Donki

人人入貨 滿足開心 喺Don Don Donki
華麗就像 寶箱揭開 精彩驚喜
就算逛到 深宵半夜 只覺太好玩
今晚就去下 放鬆 玩得高興

Don Don Don Donki Don Don Donki
驚安新殿堂 完全夢幻像我的家
（去尋寶喇）
Don Don Don Donki Don Don Donki
一於一齊嚟全落力買好嗎
Don Don Donki

你哋去邊度呀？」
去Don Don Donki～
……我梗係知啦！

Donki~ Donki~

Don Don Don Donki Don Don Donki
驚安新殿堂 完全夢幻像我的家
（去尋寶喇）
Don Don Don Donki Don Don Donki
今晚嚟齊來望望有咩揀
Don Don Donki

夜晚我去鬆一鬆 搵Don Don Donki
來實現夢想 得到開心 揀乜都好
尋覓四處 去到搵一搵 終找到那個寶貝
邊一樣未有 那個又愛的 我都總可找到

Don Don Don Donki Don Don Donki
驚安新殿堂 完全夢幻像我的家
（去尋寶喇）
Don Don Don Donki Don Don Donki
今晚嚟齊來望望有咩揀
Don Don Donki

人人入貨 滿足開心 喺Don Don Donki
華麗就像 寶箱揭開 精彩驚喜
就算逛到 深宵半夜 只覺太好玩
今晚就去下 放鬆 玩得高興

Don Don Don Donki Don Don Donki
驚安新殿堂 完全夢幻像我的家
（去尋寶喇）
Don Don Don Donki Don Don Donki
一於一齊嚟全落力買好嗎
Don Don Donki

你哋去邊度呀？」
去Don Don Donki～
……我梗係知啦！

Donki~ Donki~

Don Don Don Donki Don Don Donki
驚安新殿堂 完全夢幻像我的家
（去尋寶喇）
Don Don Don Donki Don Don Donki
今晚嚟齊來望望有咩揀
Don Don Donki

夜晚我去鬆一鬆 搵Don Don Donki
來實現夢想 得到開心 揀乜都好
尋覓四處 去到搵一搵 終找到那個寶貝
邊一樣未有 那個又愛的 我都總可找到

Don Don Don Donki Don Don Donki
驚安新殿堂 完全夢幻像我的家
（去尋寶喇）
Don Don Don Donki Don Don Donki
今晚嚟齊來望望有咩揀
Don Don Donki

人人入貨 滿足開心 喺Don Don Donki
華麗就像 寶箱揭開 精彩驚喜
就算逛到 深宵半夜 只覺太好玩
今晚就去下 放鬆 玩得高興

Don Don Don Donki Don Don Donki
驚安新殿堂 完全夢幻像我的家
（去尋寶喇）
Don Don Don Donki Don Don Donki
一於一齊嚟全落力買好嗎
Don Don Donki

你哋去邊度呀？」
去Don Don Donki～
……我梗係知啦！

Donki~ Donki~

Don Don Don Donki Don Don Donki
驚安新殿堂 完全夢幻像我的家
（去尋寶喇）
Don Don Don Donki Don Don Donki
今晚嚟齊來望望有咩揀
Don Don Donki